比蜜蜂襲擊

點算

津路水炮

搵佢個竇出黎，掉去狗屋

冇津路係手

蜜蜂定黃/黑蜂？
前者要挑翻支針出黎唔好用手抆，個毒囊會穿

未比佢咬到 係被竇躲避緊

wtf 跑出房會唔會好d 驚你焗死佢都未走

蜜蜂就比佢走，益蟲
黃蜂黑峰就殺害蟲黎
利申：比黃峰針過

Btw點分？ 我見佢鮮黃色，有黑色，係咪黃蜂？害蟲黎？

係咪打死佢就得

Fuck 佢飛黎飛去好難打

殺咗生

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屍體點處理

仲未死

幾型最後點？

我整甩咗佢個頭，成幾個鐘都仲郁緊
依家死咗 扔咗